左膠多數奶蛔 充分證明左膠就係禍害嘅根源

美國應該要仿效Pinochet 將班賤種扔落直升機

咁樣只將人類推向滅亡，唔可以俾負面情緒控制

用正面樂觀去感化，令世界變得更好

我屌爆你老母呀仆街

我一向都好支持你地 不如我地上直升機繼續討論

左膠講女權但奶蛔

隊撚死哂d愛支左膠可以令我更正面樂觀

建議將左膠同難民 圈個地 俾佢地共同生活
感化到一定年數 放番出黎

別人家是益蟲
自己家是害蟲

另一方面就想消滅自己(西方,基督教)文化

咁香港南亞人呢，大把酷刑聲請難民/回教